%%%%% Данные студента %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def \studentfio{Утиралов ~Д.~И.} %ФИО студента
\def \group{МСМТ 212} 
\def \studentnumber{123456} %номер зачетки

\def \vkrtheme{Методика разработки спортивно-информационных сервисов на основе \\ интеллектуального анализа данных футбольных
турниров} 
\def \numrzd{15} %% количество листов раздатки
\def \numprz{15} %% количество листов презентации

%%%%%%%%% Фамилии %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def \rukovodfio{Щур ~Л.~Н. } %ФИО руководителя
\def \zavkafio{Руссков Александр Алексеевич, } %ФИО завкафа
\def \normfio{Руссков A.~A} %ФИО рецензента

%%%%%%%% Даты %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\def \tituldate {20.06.2022} %дата на титульном листе
\def \dopuskdate{15 декабря 2022} %дата на листе допуска к защите
\def \provedate{15 марта 2023}  %дата на листе задания к вкр
\def \lastdate{30 апреля 2023}  %дата на листе задания к вкр
\def \firstdate{5 декабря 2022}  %дата на листе задания к вкр

\def \prikaznum{062/479} %номер приказа утверждения темы вкр
\def \prikazdate{30.05.2022} %дата приказа утверждения темы вкр
\def \reddate{14.06.2022}    %срок сдачи студентом вкр

%%%%%%%%%% заполнение листа задания %%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%Исходные данные к работе 
\def \initdata{
\item \uline{Kohonen, T. –- Self-Organizing Maps\hfill~}
\item \uline{Сабанин, В. Р. -– Автоматические системы регулирования на основе нейросетевых технологий \hfill~} 
}
%%Исходные данные к работе 

%%Перечень подлежащих разработке вопросов
\def \problemdata{
\item \uline{Качественно описать этапы разработки кросс-платформенного приложения на основе данных футбольных турниров с использованием современной дата-инфраструктуры и технологий анализа и визуализации данных.
\hfill~}
}

%%Перечень подлежащих разработке вопросов

%%Перечень графической части
\def \grafdata{
\item \uline{Исследовать предметную область   \hfill~}
\item \uline{Описать этапы разработки дата-инфраструктуры \hfill~}
\item \uline{Описать технологии разработки приложения с real-time обновлением данных \hfill~}
\item \uline{Привести примеры аналитической работы, использующей футбольные данные \hfill~}
}
%%Перечень графической части

%%%%%% файловая структура проекта %%%%%%%%%%%%%%%%%

\def \imagedir{images/}  %% каталог с рисунками.
\def \libfile{vkr_lib.bib} %% файл библиографии


